捷運變態男管不住下半身！射髒妙齡女黑絲襪遭判4月刑

陳姓男子控制不住自己下半身，4、5年前兩度在高雄捷運高雄車站尾隨妙齡女子，在手扶梯上時大膽撥弄下體，直至興奮之際，體液噴射至前方女子黑絲襪、黑長褲上，害被害女子褲、襪全毀；被害女子之一「芯芯」（化名）嚇得直說，到現在搭捷運還會怕。高雄地院依毀損他人物品罪共2罪，判應執行有期徒刑4月，得易科罰金12萬元，可上訴。

判決指出，陳姓男子在2014年元旦當天上午，出沒高雄捷運「高雄車站」站，盯上芯芯，便一路尾隨她上手扶梯，之後掏出下體，以外套、包包遮掩，暗自滿足自己情慾，卻將體液射到芯芯身穿的黑絲襪。芯芯一陣噁心，還說有感覺到大腿後側遭異物碰觸，轉過頭去時只見背後男子用包包擋住下體，因此也無法確定是什麼東西。

芯芯忍不住報警，偵查過程中還頻頻崩潰表示，「現在搭捷運都會怕，會跟人保持距離」。沒想到陳男食髓知味，隔年1月28日下午再次出沒高雄捷運「高雄車站」站，又尾隨另名女子「瑄瑄」走上電扶梯，同樣撫摸自己下體直至射出體液；陳男體液弄髒瑄瑄的黑長褲。

陳男到案坦承有上述行為，但堅決否認有趁人不備性騷擾芯芯隱私部位。高雄地方法院審理指出，陳男明知一般女性一旦想到自己衣物沾染陌生男子體液，一定會深感噁心，將衣物丟棄、不再使用，仍為滿足私慾，二度尾隨女性路人，將體液沾上她們衣物，明顯不尊重他人財產。

然而，考量陳男坦承犯行，案發後已至醫院就醫，想性衝動控制問題，並具狀表示希望與被害女子調解，只是芯芯、瑄瑄均無意願調解。高雄地方法院依毀損他人物品罪共2罪，判陳男應執行有期徒刑4月，得易科罰金12萬元，可上訴。至於涉嫌公然猥褻部分，與毀損部分屬於同一事實，但無證據證明陳男有意裸露下體，也無難認他有碰觸芯芯隱私部位，不另處分不起訴。

高雄+1分

對比香港警賊都係差幾皮

39歲已婚警員黃偉洪，搭上兒子年僅13歲的女同學，在私家車上向女童上下其手，並趁生日在其單位與女童性交，事後更保留染有女童下體血漬的紙巾，被判囚3年8個月

上扶手電梯既時間咁快射出？

高雄發大財！

台灣達叔

係真唔係呀
衰十一都係坐三年零八個月？

韓國瑜: 又拿到12萬罰金，高雄要拼經濟

贏唔到香港警察

如果佢而家衰十一直頭冇事添